可以罷工罷課未

而家老師都被人搞

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

你覺得佢哋會敢？

會窮

教師罷先，出師有名

要真長期罷工罷市
香港仲住得人咩？